香港機場AA 當值時間睇波仲賭埋波

好想投訴，好想俾埋方向報到

自己同事就唔好咁狗啦

睇下波又要畀你插 阻到你咩